有冇開餐廳既朋友，分享下今次虧損幾多

我朋友餐廳執笠，輸左一百萬。。

一球球半走不掉

九萬八到啦

梗係，欠租就斷你水電煤

我朋友蝕800萬，搞到破埋產，但佢好似冇乜野咁。
仲好樂觀。

so common 啦 中環幾條街都吉舖

業主 死全家 真心

冇拎抗疫基金？

唔睇下精神科？
隔離登精神病友都覺得自己好正常 好樂觀

問蕭生 佢最熟

欠租阿拉

共你老母一齊過難關

冇用 唔比堂食影響超大

等睇做生意必賺既咩

交一個月租都無晒啦

已經少了

捱過呢關 有危有機

一雞死一雞鳴
即刻有第二間replace

蕭生怕咩輸錢

要幫佢個仔還呀

業主

呢樣真 話就話執好多 好快又有人頂手

係。。真係蝕到爆，上年既profit接近蝕唒